娛台班色情潛在性罪犯遲早整單香港n號門出黎

個個咁中意連登留tg細ig呃C打夜半寂寞add佢 之後班仆街一定ready好吹水呃裸照+起底要脅奴役拍片再學電妓咁訂閱制趁workfromhome管理自己個非法王國賺大錢一諗到自己平時吹開水有啲咁既人就打晒冷震。。。

如果有C打驚中招既話可以ig dm我黎保護你

行動po冇人推

想做污點證人？

利申 今朝起早少少頭痛 後日去揾Psychiatrist覆診

我首度探員性犯罪科王牌

平時班人色情英妹我mark好晒名

某啲會員啲post同嗰啲whatsapp對話證據冇分別

恐怖的不僅僅是那位「博士」的行為，而是超過26萬的人觀看，卻只有2個人對其進行舉報，官方數據的韓國人口是5164萬人，這意味著每200人中就有一個付費觀看該視頻且無動於衷的人，這對韓國的女性來說真的是一種悲哀。

1%韓國男性有份真係cls

牙劍同我=最正直會員

定仔ok

是

娛樂台已經有個Burning Sun門嘅原罪犯，流出咗打飛機片。

咩嚟㗎==

呢個comment

南韓N號房事件 性虐案涉26萬會員付費收看

respect價值觀超正確

乞衣不了

呢隻人見人打雜種狗黎

密切mon緊post 睇吓嗰啲乜蛇/動物名會員幾時入去

韓國女性地位係好低

佢真係癲得幾暈循😅

係

真係on9仔嚟

下乜啲哥哥咁恐怖㗎==

咪再搵我傾偈...

但你個名最色情...

咪玩標籤啦

你係樓主funson?

真係心理變態

佢幾熟路

佢有瘋狗症

佢真係抵俾人鬧

個po下面仲有個傻仔狂叫人道歉

咩嚟

而家見到 要求你收回言論

id新人類個條傻鳩，同一句野spam左3，4頁

有到風娛樂台有人成日比錢課金睇咸濕野

一陣要求你道歉

樓主洗定八月十五都得

南韓N號房事件 性虐案涉26萬會員付費收看

我同佢冇過節 但係屌呢個回覆笑到我
上面先話港女有閪大晒

唉點解呢個世界咁多垃圾色狗
真係好擔心d囡囡

靜拉你==

樓主都有睇

唔叉識韓文點入會==

平時有講rape joke嗰啲全部搭晒就啱

牙定正義感

擺明想呃蝦條

點知你用咩方法